有冇北馬其頓球迷同我討論一下彭迪夫

昨晚又入波原來先得36，佢個禿頭我十年年已經以為佢36

我識有個會員係拜占庭人

幾時講講馬其頓統一？

可唔可以叫佢入

我係希臘人，勁憎北馬
佢地拎左亞歷山大大大帝個名呃飯食

我幫你叫佢入尼

馬其頓自古以來屬於我地希臘

叫左

咁多個大做乜鳩

點睇北馬足球

習大大

習大大咁勁都係得2個，亞歷山何得何能有3個大

係希屬北馬

Alexandraaaaa

你叫香港都唔會叫中國香港啦

我会

你地已經逼人地國家改名仲想點呀

真係唔知仲踢緊

熱那亞